新鴻基旗下既子公司福利好唔好

總公司同子公司福利差幾遠

咩部門咩口名又唔講
幾10間子公司

好好

垃撚圾
做過啟勝同九巴
2間都閪到仆街屌住走